FIFA18 Pro club 招右翼

本隊現招一名 右翼

球隊現時排名: D4
現役隊員: 5名
陣式: 4231
開波時間: 10pm - 01:00am 左右
球隊踢法: 防反, 少上腳, 快速反擊, 現位接應, 多交波, 少扭波
球隊目標: 輕鬆玩

右翼要求:
1. 有位置感, 不亂走入中路
2. 勤於回防, 要幫電腦RB補位防守
3. 與CAM撞墻/overlap走位
4. 見ST有位就 即cross or 3角
5. 配合球隊踢法
6. 有右翼經驗者優先考慮
7. 不收part time
8. 入party 吹下水

有興趣 可留psn, 謝謝。

push

on9

full time 返幾點至幾點 幾錢一個月

PSN:Alcacer0919

all position

add u tonight

hi, can play now?

ok

psn？

inbox u

Donfmc

added

下次再玩了thxxx